【幫推】遊擊哨 一手現場UPDATE

1639 示威者cwb sogo門口封路 <銅鑼灣>

1643 銅鑼灣 示威者往天后方向行

1645 大角咀頌賢花園10架EU往深水埗方向

紅隧

1647 怡和街現場

1650 一手 長荔街 長裕街出口已封

1645 一手 大角咀頌賢花園10架EU往深水埗方向

1659 一手 黃金商場已CLOSE

1655 一手 元州街公廁維修

深水埗有人SET場

北角有大量紅衫綠鬼聚集

1700 on99咁上去問左
另外現場福建人話北角係佢地地盤喎，唔好周圍走以免傷及無辜喎

1702 一手 銅鑼灣示威者往灣仔方向行

2019.08.11 戰線已開 提防連登五毛網軍 隨時會行動！

唔好又做灰姑娘

趕尾班車同叫人去閘口接放工無分別

1707 軒尼斯道波斯富街交界Set road block 示威者停左

Push

推